[Apple已死]係水底用Airpod Pro完全傾唔到電話

琴日係海底試下用Airpod Pro
睇下隔音係咪真係咁勁
點知對面完全聽唔到
垃圾
Apple已死

係 深過1000米會收唔到

我試過游水OK既 潛水就唔好啦

咪撚玩啦
我琴日喺太陽表面都仲聽到啊戇鳩

海底

你勁到連我把聲都消埋音

水底連信號都收唔到啦 仲收藍牙？定樓主On9?

係囉
對我地d海底居民真係好唔方便
Bubububu

係咪要笑？

屌佢老尾airpod pro岸撚鳩鳩，我係到屌樓主老母佢都幫手隔埋音

隔埋自己音都有
爛果專出垃圾呃錢

你試吓行返入個胎盤度, 睇吓聽唔聽到你老母嘅心跳聲?

Idog又盲撐毒果

你個野壞咗

同你開個標題一樣啫, 有乜問題?

我係理性果迷